以為高Ling拍AV封面添！

老

上海老雞

幾年前有agent同我講要7位數

打燈打到冰雪世界咁

佢仲有無係連登出post

日元？